有無Visa Signature 卡的人有申請city'super 卡

今年好似8月取消
但1次都無用過

冇用的 去759買嘢仲平

得個9折 冇乜用

廢
係logon 9折間唔中買野先用下

藍到黑，仲要食水勁深
仲幫襯

冇用過。

本身少用

尋日去佢地間little mermaid買麵包, 平得o個1蚊

係用到6月尾

又要拎多張卡，優惠又唔係多，買得ccsuper既又唔會在意果一個幾毫，我在意既就唔會幫襯你，總之唔會用

收左email就割開左張卡了，好似用過一次

71開始想用都冇得用

用過一次